毒遊海洋公園 請出招

暫定目標
搵十個random既人同我合照同講生日快樂
請出招

多謝巴打
我沒有朋友

左手攪住個清潔呀嬸自拍一張

玩十幾次海盜船 次次都大叫好撚好玩 等d職員都認得你

巴打應該幾靚仔

係絲打

Happy Birthday

無開

完全無人排隊 已經玩哂高峰樂園既野

拖一個20歲左右嘅男仔手影相

好彩玩哂啲野先
下午先黎既強國人旅行團搞到好逼，又打尖又盛

因咩事無開

定期檢查
連纜車都無開

今日生日都係自己一個入園玩

覽車又唔開 劇場又唔開 乜鳩都唔開